覺唔覺全世界既人都開始憎香港人

睇下台灣人 英國人 美國人 都覺得香港人好煩 成日又話想移民過去 搞亂人地d生活同素質 當然佢地地支持民主啦 但香港關佢地撚事咩 成日咩國際線 又話移民 有冇諗過當地人咩感受 我台灣同美國朋友開始反感 話好煩

有冇同佢哋做愛？

我成日比台仔屌 希望換黎台灣手足安安全全咁生活 但頂唔到幾耐

係 我有個fd移咗民 出街成日俾人話係蝗蟲 搶佢哋國家資源

我都想屌你了

素質

同新移民一樣囉 己所不欲 勿施於人呀 香港人好自私 所以 黃之鋒係外國人眼中仲衰過東條英機 煩到爆

上面班撚樣係咪唔識用不推文
定係唔知樓主係知名5毛

我邊句講錯

問題係：你係知名5毛

無一次駁到 之後放低句5毛就可以

5毛又點 我都駁佢唔到

咪再推喇

呢d野連仔係唔會聽
樓主準備比人:5毛分化拉

德國人先慘 比連登仔屌佢5毛奶共狗

呢條友出名0.5

孫中山生係呢個年代都係5毛黎

有冇玩過屎眼？

駁到再講呢句啦煩唔煩

無一次cc台入黎係討論 佢地根本係搞事多

咁你駁唔駁到？

玩LOL 成日俾台仔屌
希望解放軍爽手啲攻打台灣
唔好俾班台狗得寸進尺

你地班狗連開post都要聯群結隊

一早block左

相信好快 我都好憎台狗